只要黃碧雲退黨做熱狗，就可以繼續參選

時事台有 老衲-(#17641) 就夠
濟公- (#237271) 收皮啦

屌你老納

左法子右碧雲

兩隻都唔撚想要

白頭佬做熱狗都可以選

熱血街工

sorry唔該兩隻都直入堆填區